hi 淡友（1232）

熊軍天下

第一次開po 多多指教

牛slut

五仔又見DL

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

首領唔開post 差

無底深潭

又跌了

3點啦，唔上唔落，膠著

我都唔係1001

多數最尾先插

牛slut準備好穿240未？

新DL已出
搞到我啲正股一齊跌五仔你同我插深啲

希望聽日彈高
之後買隻遠熊過夜過到十月中

買撚左24000牛，好不安

大跌前夕咁

心臟負荷到嗎？

今晚牛熊比會唔會見四六呢

240 240 240

尾市殺埋240

幾十點買大細為啖氣咩

有無熊軍揮下手

29.5

24000 LIIST

53823 24,020 1.15%
58911 24,008 12.66%
57511 24,000 99.87%
57916 24,000 39.80%
51846 24,000 37.31%
58361 24,000 17.66%
52059 24,000 12.39%
52017 24,000 11.91%
51937 24,000 10.36%
56794 24,000 1.27%
69506 24,000 0.25%
51843 24,000 0.45%

殺埋佢啦

新DL已出 240牛係咁先了

殺殺殺殺殺殺殺殺

53823

穿啦穿啦

仆街 入左隻5仔熊 平手放就dl

召喚牛list
殺呀

廿點 點會唔殺 唔好傻

fake 臭左

57511 24,000 99.87% 真大戶牛 wo

無啦 今鋪238都要死

雖然個市落到240但唔少股個價同250個時個水平差唔多 如果上返去會唔會有機會突破52高位…

真突呀走呀

空倉花生見佢穿都好開心

7點

24000 LIIST

53823 24,020 1.15%
58911 24,008 12.66%
57511 24,000 99.87%
57916 24,000 39.80%
51846 24,000 37.31%
58361 24,000 17.66%
52059 24,000 12.39%
52017 24,000 11.91%
51937 24,000 10.36%
56794 24,000 1.27%
69506 24,000 0.25%
51843 24,000 0.45%

最後全部24000

頭先望住差7點，突然上唔到網，賣唔出

唔係老散牛咩

24008嗰隻啫係死咗未

有名你叫騰生指數

宜家好走啦

尾市穿硬240

死左

剩返全部24000

你咁講令我有返少少希望

dead

唔驚, 聽日升期易

未見強力買力
似直落

聽日升番，今日假突，牛軍唔使驚

特價牛

240牛仲未死?

24000 鑽石能量底，唔係咁易穿

仲有冇24000勇士

摸底牛

打靶牛

買方未入場姐
聽日會升番
升升升

仆街大戶 我唔要抄number 係都要追住我嚟打

5點

前兩日跌跌跌嘅奈奈去咗邊

搵定紙筆未

唔好牛過 救得一個得一個

call 快！！

240穿未呀

上一輪西冧700 穿過500今次仲企51X
baba上次好似25X
小米直情企係20蚊
領展都已經64 我記得之前係60 61
中字頭大多數都有升幅
係堆內銀5號呢類舊經濟股落左谷底

好多壞消息 今晚美股又瀨屎

睇緊240血肉長城 係咁頂

都係吉吉牌花生好食

頂唔住啦

齋睇都刺激

真

都係放撚左傻系牛先

道期條線直到
港女仲係240到血肉長城

5點
唔係咁都唔落呀嘛

頂住呀

240硬到咁

原來你入咗牛

仲有半個鐘 捱住呀
24000未死㗎

撚爆240

死托難托

美女大大棍

爭3點

召喚3點半棍

24003 唔會唔殺埋個幾隻肥牛呀

3點

睇住啲240牛真係又刺激 又興奮

仲有2wr

1點

1點啦

差1.71

240不死

1點，好刺激

差 1.71

dl 收

點解

屌咁都唔死

240

24000 LIIST

53823 24,020 1.15%
58911 24,008 12.66%
57511 24,000 99.87%
57916 24,000 39.80%
51846 24,000 37.31%
58361 24,000 17.66%
52059 24,000 12.39%
52017 24,000 11.91%
51937 24,000 10.36%
56794 24,000 1.27%
69506 24,000 0.25%
51843 24,000 0.45%

打晒啦

穿!!!!!!!!!!!

57916

炸

boom

啪

0.31

嘰嘰嘰嘰嘰嘰

穿左

好忙 又要準備 239 LIST

抄書啦

all dead!!!!!

連幸福都輸掉 醉在長街
依然笑得爽快

打哂然後反彈

等金城薑找數，即抄

見刑一車車牛牛送入屠場
我要戒牛了

一打完就上番去

停牌

好勁

係時候入牛 等升期易

好精彩既攻防戰有一下24000.37

邊隻

殺哂 終於可以升了

仲有239

轉番入熊先屌你老味

玩開都知呢D情況死撚硬

穿左都唔彈
回一回氣 一陣直落

24000牛 終止交易
內鬼呢

死光光了

聽日高開夾一夾熊

牛牛哈

好似今日咁？

啪完個市應該有得升喇掛

好似彈唔起喎

大戶啪牛啪上隱

牛軍 咩位先有支持位

睇下成交，跌458點，1000億都無，彈條毛

想搞埋23950

自問無耐力由朝早坐熊坐到收市
不過賺咗2轉 食吉吉牌都幾過癮

入左老牛la

你地真係準到西咁

五仔今日穿唔穿到29

仲有得跌喎

23900 L🔫ST

53330 23,988 0.96%
53335 23,988 0.36%
52881 23,978 2.94%
67959 23,977 7.62%
61292 23,975 4.43%
52470 23,968 6.62%
60647 23,966 1.16%
68260 23,960 0.16%
58028 23,950 1.61%
63567 23,950 -
57004 23,950 0.11%
64365 23,950 0.14%
60716 23,948 0.18%
51630 23,928 41.13%
68181 23,928 0.22%
52841 23,925 0.01%
59749 23,910 5.78%
57490 23,908 22.24%
57212 23,900 8.38%
51960 23,900 0.13%
59380 23,900 23.87%
57794 23,900 8.55%
51936 23,900 15.29%
52060 23,900 3.12%
51515 23,900 15.54%
60060 23,898 70.55%

匯豐 29.4

轉番入熊真穿240我支持熊軍

唔係想啪埋239咁大貪呀嘛

好多呀啪曬佢好無呀大户？

啪左幾隻

𨳒，巴打做咩逼害牛軍

有冇人炒呢個LIST

隻60060

嘰嘰！

呢d list可以係邊到搵?

51630 23,928 41.13%

見住恆指係咁跌，我係咁賺錢，真係爽皮

嘿嘿

仆街中伏

牛軍未死既應該悔改

有冇天真嬌玩極牛

講咗啦醉巴做乜咁睇唔開

咩野位都穿曬
牛仲可以點部署

加入熊軍

23900 L🔫ST

53330 23,988 0.96%
53335 23,988 0.36%
52881 23,978 2.94%
67959 23,977 7.62%
61292 23,975 4.43%
52470 23,968 6.62%
60647 23,966 1.16%
58028 23,950 1.61%
51630 23,928 41.13%
59749 23,910 5.78%
57490 23,908 22.24%
57212 23,900 8.38%
59380 23,900 23.87%
57794 23,900 8.55%
51936 23,900 15.29%
52060 23,900 3.12%
51515 23,900 15.54%

太長, 布1% 唔LIST啦

止蝕啦屌再唔止聽日輸多20格

235合金底

又插落去

23959

快D收市啦...我美期比港股夾到HIHI

我就熊軍嘅
但我覺得跌深咗
本身預24050

殺到好友仆仆街啦，比條生路行下啦

今日真係好撚好睇

一瀉千里，無lu
聽日跌期二

傻豬B玩極牛丫嗱

媽咪呀

依家加入牛軍是否不智？

原本無諗過打得24000

一日死咁多牛軍

今日死幾多人

咁快就冇左一半咁濟

是回頭是岸

加入牛軍
悔恨終生

咩位都穿曬 23000見

23500先加 好似係

好難睇咩

240 take左profit走
無諗過狠到要殺埋落239

牛SLUT軍

今日應該dl收

係非常難睇

你7200回家都遙遙無期

屌 睇死一收市期貨就棍上

我墮入牛網

每日劇本

五仔29.35喇
勁假穿29不是夢

點解要攬炒

O:-唔知點解覺得聽日繼續向下

你老豆疊羅漢

腳巴係邊

唔會，邊有力棍上，你睇下成交量，可以跌到落235

我美期夾到爆哂汁

唔奇

好似大家都睇235係底

就憑你話唔會

收市上番24000 聽日報復式彈1000點

聽晚牙鮑去國會hearing
大家睇路

痴線真係冇底

薑b話唔會—>即係會

聽日升期易呀
星期3先再跌

個個諗住升期易 點知繼續向下殺 下面幾千牛

垃圾 加入牛軍果然不智

一早入熊軍就賺到sir咗

你個一萬得返幾多

其實見到港股同美股點差越來越大 應該知咩事

熊軍走勢向好

好彩你止左

今日熊仔啲圖真係好靚

70點姐 比d 力啦

係咪衰呢 你明明忍咗手咁耐
去到臨收市先唔住

食糊先啦

辛苦晒

引人入極牛過夜
勁假先殺

應唔應該追沽?

國家隊無晒力,睇黎今次真係黎料,十月又有股災睇.

唔應該啦無咩位

我覺得可追,美期咁樣今晚又股災

真走資？

無哂啦博唔到反彈

聽朝高開18點

好彩跟唔切

上返240收喇

QQ仲係跌好少 攪咩鬼

其實都係垃圾大貓個啲奈銀股拖住

係咪有人CALL左兩張
冇野嗎

叫做輸少幾百

玩完巴低位再加
每跌300加一張
你教佢點輸

我都想知
隻Q熊廿格都冇

好彩強積金轉曬美股

你走未呀再唔走聽日返唔到家鄉

一齊call la

美股都唔掂啦

你轉美股咪又係跌

陰跌最撚西

23900 L🔫ST

53330 23,988 0.96%
53335 23,988 0.36%
52881 23,978 2.94%
67959 23,977 7.62%
61292 23,975 4.43%
52470 23,968 6.62%
60647 23,966 1.16%
58028 23,950 1.61%
51630 23,928 41.13%
59749 23,910 5.78%
57490 23,908 22.24%
57212 23,900 8.38%
59380 23,900 23.87%
57794 23,900 8.55%
51936 23,900 15.29%
52060 23,900 3.12%
51515 23,900 15.54%

又一隻

23950啪啪啪

恆指 -2%
QQ -1.9%

QQ仲係跌好少

今晚aapl穿100既話入唔入好

前2日先分析左話跌
做咩我咁早走

700重有成500幾點

好彩240個時轉左熊姐

渣ga

今日收工

大户

點都打埋23928先收工

汪汪

本身預今朝一開就242,然後再急插240,235架嘛
都唔跟我劇本

聽日再插1000點

爸打幾歲？咁有錢

QQ開波

每日賺1M鎂

一開彈上去嚇死

養狗嗎？

日日都贏層樓

聽日到隻700跌

CLS......

睇下仲有幾多人拗頸牛過先

日日咁賺法係咩感覺

又死埋23950

你最多一日輸過幾多錢

穿呀

咁都陰趺 ching咁樂觀

都係靜靜地賺錢算，自己打飛機

仆街 咁啱928

我就係見佢咁有力無開倉
依家望住佢跌

見到YouTube 哥啲全職trader 年薪過百萬已經好勁
Ching 一日700萬

23928.02

唔好啦
你養我我幫你打飛機

一樣

其實你個本幾多~.~

一日揾7球仲自己打？10條女幫你含都得啦

唔加住啦, 去到235先再打算, 如果235我即係輸緊15000蚊左右, 235一加就加2張架啦

似, 我對IG戶口好有保留之前有太多白痴仔摸擬當真錢擺上黎俾人敬拜

今日吉吉睇多日

兩個交易日加埋有冇跌過千點

5號仔聽日穿28
qq穿500

上星期四加今日都700點以上

期油都豬成億
佢係咪+x哥d子孫

聽日再跌就千跌

Qq堅勁 今日恒指高位落黎5 6百點 佢先跌10蚊左右

無咁多

目標不變23500

7500還未食糊

7200跌到7蚊就入手

自己打工搵返黎

有冇玩過用錢一疊疊咁掟人 我想比你埞

好得人驚 殺完240仲要落去

7500賺到笑

好友全玩完了

請唔請人數錢

請你唔起

我遞紙巾啦

其實差唔多
屌米同爸爸幫手跌緊D

無所謂啦
真假都唔係落我袋

你唔早走
fat fat 左啦

我好平好易養

無反手call已經係贏左

依到仲有冇賤種牛未死?

今轉無走熊賺多幾多錢

禾

醉巴幾時牛咗

太過惡了

未

跌埋聽日先做返好友

我都有玩正股嘅

話時話今日係跌乜9？
無咩勁爆負面丫

3000左右掛

屌米巴巴五仔一齊收DL

匯豐跌穿30

匯豐的前景=香港的前景

禾係雞

今日真係跌多咗
似係啲卷商沽貨壓落去

尾盤又入返貨 聽日超跌反彈
之後放貨再落

竹巴仲未走

有料你個IG戶口令我諗起有個白痴仔叫成日輸錢郎

無所謂啦

癲撚到

我都諗起佢
日日賺過千萬

就快俾人炒係屋企唔洗做佢都俾錢

啲女見到佢呢一頁會唔會主動拉佢入廁所吹爆佢

全球睇死港股俾老美玩死加埋牙爺分身唔到托市
所以睇淡後市無人敢入港股玩咪沽囉

睇情況起碼跌3日

我輸都輸得勁

都補返哂喇

咁多位，呢幾日我做左牛軍，終於今日被人殺到傻下傻下咁

仲入廁所？即刻上房啦

Ching玩美股玩咩賺咁多

皮兄，可唔可以安慰下我

上星期4已經教訓咗我唔會再買牛
好彩只係輸幾千當買教訓
完巴輸好多？

輸左幾皮

原來5仔競價都要俾人裂口插多野快撚啲死啦屌你老味

高j 熊如何部署

輸埋就真係走啦

輸極都仲有貨

將今日贏嘅錢輸返出去姐

落街買定數銀紙機

上次你個千升post 我同你同船 今日我都係同你同船 242打到落240 輸到骨灰都冇得剩

仲有幾多本先竹巴都輸好多

等彈高入隻遠熊
等制裁
之後殺到21000收錢

你唔係call咗咩又變熊？

幫熊軍問

唔講啦，今次一鋪被佢打獲金既

我今朝熊 24070反手牛

隻sqqq 已經賺番4舊水美金

支持
呢幾次蛋糕熊都好好食

美女一樣瀨屎molamola

下次記得set止蝕位我上次輸完23格發誓之後唔會再坐貨

不嬲我都話美女跌硬

明明開咗個靚頭

聽日再插 老散繼續入貨

算啦 唔好賭....

跌黎比你溝月供牛

期指繼續跌

跌落去23000

薑b可摸以教我玩美股

牛b死了
我匯豐熊個profit豬曬啦

淡友po睇黎又換血

得我係不死
輸極都係到

24060斬左，本身正倉大概24350，輸300點但都已經幾皮

我都差唔多要走佬

一日跌500點 聽日仲有得跌？

好彩張+3 比人挾左50點 斬撚左
今晚食淡仔算

睇下聽日橫行定點

30幾格下次5-8格見勢色唔對路就好走啦

聽日升旗易可摸耳彈一彈比我沽 補返正股d錢

再跌啦應該 咁多牛牛

相信升旗易

你係首領點同講法

235 樓上仲係大把牛

豬到傻 成個月豬得最多係今日
計埋正股豬左8千 。
今晚美股又要豬

好多牛 殺極都仲有

依家唔好買，依家美股股災，等佢跌完先買啦，我都係園正股，不過正股都夠賺，上落覆度都幾高下

匯豐根本係必死
遲d美國出第二階段制裁
矛頭一定係指向匯豐
內銀股匯豐跌番去內銀價係好合理既事

相信都無乜牛軍生存到 應該死哂

永續首領

可摸以聽日彈下

山大呀 今鋪點算

真 240穿埋 都唔知跌到邊 236牛都蝕住走 今晚美女似又跌

好多人睇牛軍極遠都係240
以為實冇死

輸咁多 好想高J put鳩佢不過通常呢d時候一put就會比人摑埋另一邊面

靠你啦 put爆佢

唔好急住追數
好多時都會太衝動

好 多謝薑b教路咁頭先你話買sqqq係咪即係沽期？

想我幫你回血咁衰仔

回血是需要的

我都想佢升返一兩百點就夠

都係 我呢張call就係因為心急追先瀨嘢

想睇有無得睇

未姐係港女7500都係etf 黎

有冇600 點

Diu miki會唔會千跌

前排之前po過炒油，點知急跌

美市插哂水 聽日望22000

ig 暴跌

molamola

無可能啦, 你估3月果陣失控式斬倉咩, 有晒之前經驗唔會架啦

穿左270

斬手指機會到 放鬆d 無事嫁

開市不問價打張-3 出去算 屌佢老母

睇都係一面倒清牛再等下個月升

好難講 除非真係衝三幻
班大鱷夾埋玩侵 應該有排跌

十月多股災 仲諗升市

真，起碼食200 點

跌到大選後

贏返d奶粉錢返黎

收到風美國最遲會喺十月中出制裁
仲升乜柒

期指俾人打J用only, 一陣開市發現又跌得2,3百點架啦, 跟手夜期直線拉升

回到血就得la

750

香港磨心來 唔係牙爺托的話外圍都會乘機做淡突顯美國係金融一哥 至少大選前係咁玩

又比班白皮豬斬撚到一頸血

今次死得人多

同首領一樣

好睇朝早有上證托住
一到3點即刻收哂皮

tomorrow
5 - $28
700 - $500

750 係咪要係咁補倉

lm 夜期-300

喊住搵媽咪

邊會日跌夜又跌架今晚夜期跌超過300點以上收市我聽朝表演係港交所門口痀尿呀

個仔有冇奶粉飲睇今鋪

似開市收復失地窩

特價牛
買完一個月後返嚟睇就會賺錢

仆街大户
睇死都係夜期企返241左右

期貨綠燈
牛牛哈

諗得太多比位put 咋

仆街美期又呃人

我覺得會彈喎

唔彈 點跌落去
日日跌 唔洗年底就到0點

聽朝先算

我估大約會係242同238之間行幾日先黎個真跌

有褔了

美期又插番落去

係咪股災喇 係咪下望230

開238
轉燈都牛gel

今次死得人多咯

23000見

港女又跟跌la

輸到冇哂理智 收市重倉239牛

rip自動止蝕

又黎
一百點喇

今晚如果千跌夜期會去到幾多

今日美國跌硬1500-2000點

仲敢

準備cow 貨

點解仲會有牛軍咁on9

星期五買sqqq ，已經賺左成千蚊美金港股真係垃圾

+100 點比我走

話咁快就-100 點

唔好意思 因為黎緊差唔多期結 想問下係富途牛牛期指可以點轉倉? 係唔係一定要平左倉先可以再開過張新既期指?

金管局注資

港幣做咩咁強既

睇返福祿控股原來今日招股價收市
聽日凖備破發

我飲埋 滴左落地既我扮狗奶埋佢

美帝壓低美元

由260等佢落240終於入左牛 是咪冇得輸

係呀

想細期+1算唔算花式自殺？

溝到 240 有3張

重倉喎ching

細期驚閪咩

紅雨

天都為牛軍嚎哭

香 港 天 文 台 在 下 午 6 時 正 發 出 紅 色 閪 冧 警 告 信 號

本幾多唔太sick玩
已經想轉

仆街閪淋啦

賺左10%姐，況且美股易玩d

忍定尿聽朝射耐啲

無左由6月到依家既25% profit

1皮美

薑巴又可以拎profit亂玩港女

係咪佢跌3% sqqq已經跌9%比你？

明明薑b專心美女一早發咗

無左25%本

好似有個制叫轉倉

我再搵一搵 唔該晒你

上天為股市哭泣

美女瀨唔停

燈中晒 高開低走

咁聽日味硬到鑽石

正ar 屌

岩，所以都係唔玩港女了

其實應該冇3倍，佢食左差價

啫係升期易死貓彈 三四五再每日五百點

聽日逃生門
之後三四五都係趺趺趺

哭能左

嘩行雷越黎越大聲仲搞到啲燈係咁閃 係咪就快要劈中我

好似止跌咗
不過牛軍九月都67

開大d俾我走啦咁

有me攬住你哭

聽日升期易

升100 點番家鄉

我都覺得今晚都v彈

奈b 呢期好準冇死了

我睇三叔學，我都唔係好識玩

今日插咁多 聽日升返小小都正常既
之後再插過

跟不過玩納指先+

星期3，4，5再跌跌跌

靠奈奈

ok stick to the plan

我唔係幾可靠

我屌你呀100點
我成千點

總之聽日有得走好走la

以後跟天文台買就唔使煩了

守下啦
跌完就好快升番

升期易gogogo

十八年後又一條好漢
7字頭驚閪咩

慘啦 玩撚完啦
大行叫人買入
即係仲有得跌

就到年低la 好快升返

買入但係調低晒目標價

一直都係低位

都唔知仲見唔見到242

G持

上到先算啦

希望得 啲238牛都係仙幾姐
小注 打咗靶就算

一開市237
點睇

再低走

咁就望235左右

無大志，我聽日牛到250

等你哭song

我有留底錦囊比你
你而家已經可以獨當一面

奈銀帶升

醉巴幾多點

下，咩錦囊

日日都提住我啲奈銀
我個心好痛呀

牛軍集結
明明8月尾講緊258
邊有可能跌2000點
DLLM

聽日一開就打靶23500

不知悔改

期240 左右la

聽朝開市不問價入一股7200支持下先

係落到235 即牛

我估21500食 4000點

呢位ching 留得青山在

做乜今日唔見左腳仔同十三既

佢地好似都無倉

腳仔上咗岸啦

原來尾市QQ抽上勁到

十三唔知係咪溝緊女

可能係男同學

新手？人地Mark價咋，係為左聽日可以低開

反觀屌米巴巴尾市仲要創DL

佢吉吉咗幾日啦

又唔mark 埋其他

開學唔溝仔等幾時

Qq算跌得少，劇本排係聽日跌

係喎
原來跌唔夠2%

夜期做緊短底？

有無人想開-1

aapl穿100既話想入

我想話你聽
3月既時候
有日24200插到22200
一日就可以跌二千點

夜期都出到旗仔
你話死唔死

高J毛毛下望幾多

今晚有機236

有侵牛味 不高j

我淨係聞到淆到瀨哂出黎啲屎尿味

邊到旗仔

暫時無事

內銀幾時帶返上255

一池死水

加埋科技股跌 係咁先啦

無啦無啦

+左納dee 睇下今晚點

傻系m 頂都阿加

睇圖可能無用呢

三月瘟疫姐
依家世界和平

無可能

第3季波幅235-265

落埋就中撚哂，不過呢3個月最終埋單賺4皮幾

美股我就信薑b呀今晚落場-納dee先

平左 賺返一半奶粉錢

出年應該到

無野無可能嘅

仆街 聽日低開236

竹巴轉美股啦

又係果招，殺哂所有牛證，再黎急升

係

死哂啦

好似我熊過未唔使死lo

求下你比牛軍一條生路

所以問題來了
去到幾多先叫殺晒

月線啲ma底靚到仆街，再探底就真係香港末日

嗰少少，真係好易殺落去

港女又自隊

牛軍只是個伏

仲要過夜牛凶多吉小

牛軍比人逼害左兩個月

233落235 再cow

有無人買左牛

Me

穿曬位都買牛

牛軍唔係串柒柒ga咩
做咩跌一跌就喊晒口

一陣開美市隊得仲深

lower low假突破驚閪咩

ky 攞liquidity

liqxxx 佢老味咩

牛軍見到個倉lag晒就真

聽日升旗易打柒你地班淡友

跟你-sqqq呀

一陣害你就唔好

我玩好細啫

無政府工咁好，就來執個間

睇期指未平倉，可能要殺到落月尾。

上呀

其實咩事跌

玩緊納指，佢地-我+

港女

上返24000好嘛

都上緊啦

美女加油

越跌越多牛 要衝235了

屌你237新增多到

聽日收屍

我記得早果幾個月有一日成版牛証X晒
聽日唔知會唔會重演呢

我睇完天能返黎啦

都叫你地+

7連升個個月
都係越升越多熊

繼續牛嘅係咩心態

淡友牛?? 可能係沽期貨期權班友引個莊落去

其實坐左幾個鐘

thank you

聽日牛b死了
開市不問價-3

美股又閪霖

dji就破頭肩。。
印鈔機係咪要出動啦

我都係散戶咋，點會唔心痛

點解納指跌咁少

之前跌咁多
早幾日dji升緊 鈉dee跌到傻

9點鐘提哂大家走貨，冇人理我

投機既野
唔知要坐幾耐

屌我心態唔係好得
成L日睇住個股市

七百幾點
你個嘢壞咗呀

跌多100 thx
我要睇人係港交所門口柯尿

dji 800了

仲有一百點唔好再跌喇

咁落去真係有人跳樓

tesla 嗰班又係度慘叫

tsla

電池漏電呀？

熊軍出手真係唔使多.
隨時3日搞掂你

得屎喇

屌,都未熔斷,成班係度鳩叫

今日未開已經大跌 反彈小小唔係day trade 既買咩貨

我覺得港女難d穿235 大家點睇

屌 終於留到言
被禁言三日

腳仔

做咩被禁言唷

hi

可以留返言啦屌 有睇post 架我

dji 就千跌

on99 留sofi 邀請碼就禁言三日

放晒d沽先黎跌

熊軍手足肥啦屌 無買7500過夜 哭能左

500點都無
好易穿架咋

病態賭徒既象徵
唉
今次個浪
應該又唔少老散輸死

一直揸住7500 6蚊開始揸

期貨就唔好拎黎打飛機啦
雖然聽日跌硬 大戶比條生路行下啦

Ptu巴又出黎戒賭熱線

真係無得輸睇住佢穿6蚊 慢慢升返
由同7200差起碼2蚊 收窄到差5毫

呢一浸又屠殺一班老散
輸20萬好撚易

得閒打篇警世文for 放埋落置頂

聽日唔洗post

9：20就死晒

又要好忙 準備打靶LIST

你做咗啲咩壞事

係 幾個月人工就輸哂

輸晒唔緊要
最緊要唔好借錢

留sofi 邀請碼係咩商業宣傳之類就ban 3日

1.輸閒錢
2.輸月薪一大部分
3.輸積蓄
4.借銀行P loan (5倍月薪內）
5.借爆銀行 （10-20倍月薪）
6. 借爆銀行加碌爆卡 （20-28倍）
7.借一線財
8.借二線財 （每月供款佔收入80%以上）
9.借扣底財（每月供款佔收入100%以上）
10.電話數 （永不超生）

好彩無 返工做對衝

道指真係可以千跌

借錢係不歸路
點賭都好
唔借錢
輸極有譜

唔得架咩

我印象中好似同ptu巴傾過2句
好似3,4月左右
個時我又輸身家

知你朝早走甩左

哇屌

望住Tesla

半個鐘內447洗到落407

又見到PTU巴出嚟警世
然後又有一堆新命

唉
好彩戒左無玩
呢五個月啲殺老散市
只要有本輸多一球好撚易

希望淡友post唔好再有新血加入

係
然後一個反V上425
好彩得幾股

呢樣真
快撚到一個月就一批新名

15分鐘熔斷
跌2000點

呢排都黑黑地 今日輸幾k 決定唔玩住

原來比人禁言 仲諗緊你去咗邊

以為430頂得住,加左貨

點知一買完貨就一直殺到落407

完全反應唔切

牛軍還好嗎

打完飛機，聽日升番3幾百點咪算囉

絕望

屌
冇睇
我揸住唯一一隻道指綠燈以為得納dee 跌

做牛惨過做雞

改名轉運姐

兩日賺左成千美金，我都唔知點解要玩港股

靶list師

我隻熊早走左

仲有賺個下真係笑左出黎
30開 31分不問價賣

應該想開市即插400殺239-235市

愈來愈多人落坑
街又冇得出
錢又冇訂洗

我都準備退出

期指都就到236

聽朝all in7500

睇柱黎斬

仲all in 7500 唔好追沽阿傻系

你on9 唔通追牛

根據我輸到仆街既經驗
聽日低開400再急插200-300殺盡牛後
就彈番500殺追沽老散
我死係呢啲回馬槍手上唔知幾多次

呢次冇乜反彈feel 如果聽日又大插4 5百點 真係有排向下望

但你仲未輸到跳樓wo

接你貨嗰個就

跌多700 全牛死清光

1.牛奶奈奈（破產）

串過馬撚薑b

當跌市追跌 升市追升 就會輸到仆街

你唔係得返奈銀喳咩

2.竹竹竹竹竹竹（輸到冇錢開飯）

其實港股無運行架啦
你見同美股點差越來越大就知

十三好似無上水召喚多次先

跌市買跌
升市買升
咁咪贏錢囉

屋企人幫
下年買樓後比5k家用還錢
唉

無錯，應該順勢跟市場走

之前輸嘅唔計嘅

上返啦
擺明洗倉嘅on99

好幸福架啦

我一路望住

一到407個下彈得超快，超離譜

唔計
當娛樂費算
唔係我驚追到2046都未追得返

玩TSLA真俾有閒錢先好掂....
上上落落幾十%
我自認心血少搵唔起哩啲錢

係
有機會重新上路好難得
所以想提醒下大家唔好借錢賭

無諗過追

竹清極牛？

電池日後可能350見。。

係咪喺成人台留咗TG之類同你一樣俾人禁咋

好高人工

聽日開市不問價打-1出去啦

玩美女真係會癲chok 到

玩埋今晚同聽日
上一嘢又free fall

唔敢再賭啦
要賭40萬都唔夠輸
我都戒左5個月
希望分享下自己輸到仆街既經驗救得一個得一個

返到450我全走

唔玩了

又破底

醉巴走晒啲牛牛未

唔會番到450 止蝕啦，如果唔係有排你坐

450平手

千跌

1000 了

我遠牛 不過都驚

我467先番到家鄉，我都430放左，轉曬一半錢落sqqq 已經搵番有突

好撚驚玩tesla ...
我420買 455放曬。。
始終唔知幾時又直插

油跌到冇break

唔夠膽玩大市

之前輸死

聽日恆指生生性性

ifc排隊未

一定跌，賭乜都得

反彈啦
無事啦無事啦

又話打扙？ 冇事喇

利好消息：
1. 聽日升期易

抄咗名先講

仲睇升
唔跌多日500都還神喇

奈指呢

今日納指好有力

尾市多手入左

哩到有冇人係牛過夜咁勇敢

點解港女咁硬既

因為聽日升期易

feel 到美女準備大v

港女今次會唔會見返2幻1
科技股跌埋就渣都無

好似有幾個

巴巴同屌米都插啦
係QQ頂全家姐

2. 有阿爺

咁買道期標準定納指好

雖然紅燈，但納指又唔係真係噉弱喎

3.壞消息當好消息

好強就真

美股應該係橫盤洗倉多過股災閪冧

4.報復性反彈

橫震橫震橫震 衝！

道指啦
跌得多 升得多

食宵夜

係今日嘅牛軍呀

放過我哋啦

12點食牛河
加多支青島就正

好正

睇定啲 仲早
主要力度係2點後先出現

又SH 2 個鐘，開始賺錢啦

信唔信夜期低水100收

變高水就好笑

日日賺一層樓
一年就買晒成棟大廈

我唔買樓架

咁又難啲 聽日上落市

感覺聽日返上去等你唔知call 定put

呢d尷尬位都唔知+1定-1好

話埋俾你聽納dee準備轉燈

如果係賭仔
先+後-

越跌越有

是但買一邊都贏

輸到膽都無埋今日

會唔會一口氣 由240打到236 殺哂啲牛

如果keep到咁收市，開市就殺牛啦

等到佢轉燈

23542-24457-25133-24861-26294～28800

鳩sir

有錢人通常買咩

M記加大

認真，最近個價跌幾多下想入工廈

跌到傻

升返啦
聽日直上25000

聽日升期易
趁仲有紅色就快啲上車

問你地服未

今日跌500,聽日千升
打和

日頭玩港女，夜晚玩納指

夜期237 牛軍聽日含撚啦

肥死未

Adr 含得仲勁

遲啲減

竹竹大把錢

揸正股都有啲頂唔順

痴撚線納指尾市轉燈咁濟
聽日港女仲唔大爆升

納dee 回調姐大家咁緊張做乜，我準備加貨put 佢

今日係升期易

3.汝膠似柒（已破產）

今日都係唔睇好啲 怕會跳樓

美股今日彈番上去啦

早晨

但都係下行勢 慢慢儲淡倉

奈b 抽唔抽東軟

唔睇圖真係好易比佢震走，明明仲跟緊3月條curve 行

訓醒又升返cls

大家好 今日係咩日子？？？

熊軍琴晚唔係好串咩

個心臟有啲頂唔緊
Del app扑暈自己先

一陣就鞭你屍先

點睇今日都係牛軍嘅場喎ching

美期納指大爆升，配合今日升期易，港女保守估計+300

miki升期易

今日熊軍唔會豬

大聲d 今日係星期幾？

挾爆你地個春袋

希望今日冇雨落

唔驚，今日升期易
唔洗技術分析都知會升

樂享又唔中唔撚抽了
晒50蚊食左佢好過

唔夠錢抽
如果樂享抽唔中退番錢嘅先夠
不過唔知趕唔趕到

咁快知嘅

我銀行得番寶尊抽

銀行抽次次都唔中 仲要比佢抽水

今日升旗二兼陽光普照 唔知牛軍有冇得攞番主場呢

無次中
心灰意冷

好彩我間銀行唔收手續費

不問價走牛+反手

左一巴右一巴

血流成河吧

熊過可以點部署

本港地區今日天氣預測
短暫時間有陽光，局部地區有驟雨。日間最高氣溫約31度。吹和緩偏東風，初時離岸風勢間中清勁。

高開低收
牛軍串一陣好啦

打下丁跟住訓覺

天氣報告變咗股市預測

升期易 天氣 晴

點都準撚過大屍

今日冇腳既

不問價走熊+反手

期貨跌咁少

又比假希望人，一到9點就跌番晒

琴晚個237冇左

屌你老尾 狂跌 豬完美股豬港股

琴日朝早都有枝火箭大棍抽上去啦
最後咪又係牛屍遍野

星期二
大陸嚇鬼實體清單無出
今日HSBC爆升

睇個勢都知兩邊跌緊

今日牛軍239係唔係靶曬

28.5喎

期貨就嚟綠燈啦喎

抽多次唔該

好弱

爸爸同屌米做乜唔帶埋QQ升

升期易點都會有綠色

見到1179隻新股兩百七十蚊以爲勁假爆升到咁貴，搵返資料原來只係招股價
一手中籤100%會唔會又第一日破發呢

可能會
暗盤都有破到

QQ琴日自私彈爸爸唔愛佢了

破硬

今日248

平開撚狗機會極大

23248

d 大行睇到內銀個價咁高

拖住5仔條屍
升得去邊

又熊qq 呀

華住 () 港掛牌前夕遭沽空機構指財務報表造假

嘩啲花生好似好好食咁

QQ見綠色先再考慮
今日即市好似冇乜水位

今日保守睇上番242先

再嘈今日252

今日綠燈姐

屌米越來越冇力，睇怕可以十九蚊見

閪冧

好想買佢
但自從正式入左藍醜就係咁跌

俾翻啲錢我。。。。。。。。。

近牛係咪RAP 定?

今日應該有反彈

導彈發射成功

一棍

比番d 錢我

瓜左???

-111

一開市237 直接化灰啦

238 239 牛 rip

炸死左班過夜牛

DL已出，暴力反彈

5號仔

10點大棍升一千點比我走得唔得

238死定先

升番幾百點好喎 日日跌 咁樣年底變0點架

匯豐 28.5

大戶：好味

期貨繼續冧

係就跌多啲

心痛首領

強國日日托

香港股市=外國大戶提款機

等睇跌轉升 再大大棍插水

今日-300

年低開市
每日撈貨，教我點輸

g 持

今日連開市假希望都唔俾牛牛了

準備 熊qq

又係我死忠熊出黎抽水了

gchi
呢排講野都大聲D

要開新post 1236了

陰功豬囉

閪跌了

牛b又死了

V返上去啦 講個笑話 熊軍

6.5 渣到5.9 再渣到6.9, 其車都上下波1000點only

同我跌落去！垃圾港女

牛軍笑人真係笑死人

睇個死人樣又係扮回引牛再跌300點

237

再跌都只係做雙底姐
今日升期升

1001